想放棄既巴絲請入一入

呢個月大家都經歴過好多事
或者呢一刻你會想揾人傾下
揾人分享下自己諗法心情

可以揾我傾
tg: Asha_hk

或者其他巴絲都留自己tg.
等想傾下既巴絲可以揾你地傾下

要記得你仲有我地
大家一齊行一齊撐住!!

You are not alone!

我們都是一個人
但我們不只是一個人